有冇人可以話我知大專生出路

迷失方向

咩科先

中華廚藝學院

其實唔系好想做廚

講多啲背景先幫到你㗎
幾歲又唔知 屋企有無錢又唔知

15，無啊屌

15就大把青春啦

明你可能唔鍾意讀書 咁咪搵下自己興趣lor

音樂？打機？

都要有方向先得ga

香港地唔講咩打機啦

15歲又真係冇喎
一係正正經經讀返書
一係疊埋心水去做廚

電競師

我讀完書19歲
學校只系講厨條路

廚

我都系普通打下機，冇甘專業

你讀廚唔叫你做廚咁應該叫你做咩
有閒錢咪去返年working holiday慢慢諗囉
同埋唔係「系」 應該係「係」

係ge大佬

地盤佬

唔系啊嘛，讀個大專做地盤，唔係話唔好但係有D浪費

咪撚以為自己個大專好勁啦

我明
但係我唔會想做三行

話完你有咩出路
跟著你又話唔想呢樣唔鍾意呢樣

對唔住
而家D年輕人係煩D

啲